95巴絲著多件衫（298）

終於爆post

Nplm

1011

幾多人番屋企會即刻沖涼換衫？

1453

1830

2049

2357

1029

點解陳煒同陳自瑤咁好波形

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

煒哥太大陣亞視味,真心搞唔掂

如果同條女扑野果陣，你可以搞到條女咁叫法，你性能力應該好勁下

2239

日式無印風 VS 北歐宜家風 點揀?

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

0035

1025

1214

1805

［突發］工人懸掛係半空！

#30 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

下星期又凍過

2127

0047

0113

0826

1156

1921

2051

2314

2320

只因你角度全偏坦～

袒袒袒袒袒袒袒袒袒袒

1315

1710

大橋久未有充足客源 需物色金主以維持開支

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

1954

2055

宅在家中也能輕鬆辦年貨！
不用人擠人，就能把年貨辦妥🧧

新的一年到來
各生肖運勢又是如何？

今年新年雖然無得飛，但一樣可以品嚐其他地方嘅賀年食品！
依家我地為你搜羅來自日本、台灣、韓國嘅禮盒，當然仲有唔少香港製造嘅選擇！

無論你正在盯緊農曆新年早鳥優惠，或是計劃未來的出行或準備重新探索香港，我們都會助你一起邁步發現新景象，將計劃已久的旅程付諸實踐，探索世界的步伐由此踏出！

正在規劃日本之旅？無論是在奧運期間或與知己摯愛的窩心自駕遊，我們這個新加盟夥伴總能助你駛往里賞目的地。

新年願望又點少得你心肝寶貝嘅 BB 開心健康呢？我哋齊集咗啱晒 BB 心水嘅購物清單等佢玩得開心，健健康康咁成長！減輕你湊 B 嘅煩惱！仲唔快啲睇吓有咩又平又正嘅 BB 用品？

提早大掃除！將屋企大翻新 🧹
將蝸居收納佈置一番，可以令空間感增加！
只要花點小心思，小蝸居也可變寬敞✨

把東西分門別類收納好，一目瞭然！

為家居增添個人風格，點綴日常生活！

質感食具配搭高超廚藝，在家也能烹調高級料理！

一直煩惱著你的大魔王是誰？
雜亂桌面、還是凌亂衣物？
新年無痛收納術
快速找到適合的收納道具！

各式收納好幫手，幫你梳理居家環境與心情！

不知從何開始？養成四步驟簡單習慣，收服凌亂！

利用設計單品，改變空間氛圍

下個月便是農曆新年了！
是時候預備紅噹噹的揮春、利是封
好好佈置家居，增添新年喜悅感 🏮

踏入 2021 ，在身上加點精緻飾品
為新的一年帶來好運

今年無得「話飛就飛」，

大家都改為重新發掘香港～

而Staycation就係其中一個搵返旅行「Chill、歎、Hea」感覺嘅方法

新的一年，為自己挑選一個開運設計小物
讓一整年愛情、事業都更順遂吧！

2111

0052

0109

0529

1111

1130 好L熱

1236

1241

1459

1737

1946

2027

2040

今日去IKEA 買咗幾個鞋盒
諗住放哂啲鞋入去
再放入房
點知嗰盒唔夠大
一對都塞唔到

2251

0104

0210

0218

0222

0439

0918

0931

0943

1244

1717

2113

［突發］懿德公國頒授特朗普榮耀公民身份證和爵位！！！

1008

1329

好支力

2058

2220

2317

0053

0208

0245

1635

1730

2141

2155

叫左咁多年雞都冇中性病，識左個女朋友修心養性反而出事!!!

#12 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

0921

0941

1209

（短故）《收到舊情人遲咗兩年嘅表白後，我同佢做完愛就走咗》

1659

1824

foodpanda係咪bug左？pandamart啲野賣一蚊

#160 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

2045

1006

1101

1103

1224

1655

2121

2140

2331

0028

1120

1123

麥長青上ViuTV爆在無綫不受尊重 王維基曾X倍高薪挖角？

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

1321

1418

1637

1654

2030

包包

0034

大家中學有啲咩遺憾？

情人節就快殺到！仲未諗好送咩俾男女朋友？唔使驚！我哋準備好史上最完整嘅送禮攻略，分為 8 個主題、超過 60 件產品，總有一款適合你嘅另一半！睇啱就快啲買啦，咁先可以趕喺情人節前送到

初踏入職場，還沒跟同事混熟嗎？
農曆新年是打好關係的好時間✨
為同事、上司送上特色賀年禮盒
人緣好感度立刻上升📈

農曆新年即將來臨，又到了時候入手年糕、賀年食品及新年禮盒了！ 2021年香港不少餐廳都推出賀年美食，不論是米芝蓮星級餐廳、五星級酒店、抑或各大連鎖食店，紛紛隆重呈獻……

只要準備一些雞腿肉，洋蔥一顆切絲，薑片適量，和一小段牛蒡切片，以及半條白蘿蔔用磨的或用調理機打成泥，就可以開始料理囉！趁著這幾天變冷，不妨在家試試看這道簡單又清爽的雞肉蔬菜雪見鍋吧！清淡的雞肉配著酸甜的醬汁一起吃，你也會愛上這個純粹和風的好味道喔！

今年多咗時間留喺屋企，當然要鑽研吓廚藝，買晒呢堆廚具返屋企，就可以整到又靚又好味嘅料理啦！

✨ 讓襪子成為穿搭的主角 ✨
穿上趣怪可愛的襪子，點綴平凡的一天
色彩繽紛的襪子，配搭秋冬皮製鞋靴👢
讓你搖身一變成為時尚達人！

仲有一個月時間唔夠就農曆新年啦～

相信大家都籌備緊新年🧧

而賀年糕點絕對係新年嘅重點🤤

年30晚大團圓食個暖笠笠嘅盆菜

嚟緊牛年一定團團圓圓🤗

唔好以為成年戴口罩就唔洗做保養！新一年個 look 都要見得人！全世界咁多又平又靚嘅化妝、護膚、個人護理產品已經喺齊到喇！要快呀！當全世界唔洗口罩，你先嚟執返個樣就太遲㗎喇！

新一年要繼續食好西！冇得去旅行，但都可以網購晒全球零食同飲品返嚟慢慢歎！

去年底為您介紹了北海道在地人才知道的景點，這次要再為您介紹第二版的旅遊資訊。目前，受到新型冠狀病毒的疫情影響，還無法前往海外旅行，不過為了下一次的旅程，提供您當地的觀光資訊，等待疫情過後再次出發！

您有聽過北海道的松前嗎？

這裡被稱為北方的小京都，到了櫻花季可以欣賞約250品種共1萬朵的櫻花齊放，與北海道唯一的城堡松前城相互輝映，相當地壯觀。除了賞櫻，行程中還有安排前往品嚐北海道當地的美食，可以說是相當地划算呢！

說到北海道所代表的海鮮美食，您會想到螃蟹、鮭魚卵、還是海膽呢？其實當中絕對不能錯過的是「扇貝」。來到豐浦漁港可以前往市場參觀拍賣，並進行釣扇貝的體驗。或許已有不少人曾經參觀過築地、豐洲市場，不過歷經市場參觀、拍賣、釣扇貝等體驗後，相信您對北海道的扇貝會有著更深入的了解！

支笏湖擁有日本首屈一指的清澈透明度。為了讓更多人知道支笏湖的美麗之處，每年會舉辦一次以音樂與環境保育為主題的活動。除了有獨木舟與木製湯匙製作體驗，以及能親身感受「水」與「自然」的體驗活動，還能聆聽輕鬆愉快的現場音樂表演。活動連續兩天並結合了音樂和露營，一起到場來感受支笏湖藍的魅力吧！

做 Freelancer 最驚唔係通頂趕工😴、唔係被拖數，而係無醫療保障，萬一有意外點算😱？唔單止醫療費用要自己找數，收入仲會受影響......

香港國際機場安裝了自助登機閘口，讓你下次出發辦理登機手續時完全無需與他人接觸。

自助登機閘口採用了生物辨識技術掃描你的容貌，簡化登機程序 ── 你只需除下口罩並望向鏡頭，閘口便會自動打開。

觀看我們的短片了解運作詳情。

支持本地品牌，一嚐人手製造的美味！
創新的地道口味，為你帶來味蕾新衝擊
10 間本地美食新力軍 🥞 你要來挑戰嗎？

於 1999年 創立的本地品牌，根據都市人的身心靈需要，以茶及花製作成茶包！最近更推出五行元素的養生茶禮盒🎁 最適合新年送給工作狂朋友，調理身體！

每天只產 8 瓶的手工雪梨膏！最適合秋冬乾燥的天氣潤潤喉🍐 以古法智慧改善體質，有病驅病，無病傍身，特製低糖配方，無負擔更健康！

Foodie 必食！麻辣蝴蝶酥你試過未？🔥 設計多款創新口味的蝴蝶酥，有別於傳統美食，為經典的味道注入突破！

將屬於香港的香味帶進氈酒世界✨採用大埔林村出品的白蘭花，再送到荷蘭蒸餾！加上香料、藥材等老味道，製作出真正代表香港的氈酒 🍸

🧧 首度推出新年禮盒！紅噹噹的包裝，印上可愛的開運達磨。除了咖啡，更有由本地社企製作的有機糖果。好意頭又有新意，朋友收到絕對會笑開懷！

0241

0257

0305

0350

0434

0444

0917

0919

1304

1311 早晨

你真係唔識㗎喎.jpg
係(1/2)

1728

李偲嫣離世逾1個月 丈夫謝鋮浚舉辦「追偲會」悼亡妻

#20 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

2310

0604

1106

1709

即使你購買了旅遊保險，也未必在所有航班取消/延誤的情況獲得賠償。因為航班取消、延誤的原因很多，可能因為惡劣天氣；也有可能因為空中交通管制或航空公司倒閉；更有可能因為突發事件——就如現時的COVID-19新冠肺炎。遇上航班被取消的突發情況應該點處理？

好的底妝不只薄透自然，還要能創造漂亮光澤，給人奶油般嫩滑的感覺。
今天就為大家整理出各款網友推薦的實力粉底，你又中意邊一款?

每天都在為穿甚麼感到煩惱！
不想穿得隨便、沒個性，卻想節省出門預備時間 🌟
為你送上時下熱賣的時尚穿搭單品
讓你輕鬆解決穿搭問題，每天多睡一會💤

0105

0634

0956

1856

變態！成都挖出貂蟬墓 留有特殊液體凝結塊

0043

你會員編號好堅

0746

0846

1638

1642 好攰

1829

有冇雞蟲困左係碧街

#65 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

0233

0520

0934

依度係咪真係全部都95？

大家份工返成點？
我無乜朋友，想知依個年紀既人搵幾多錢

職業係兒子既唔駛理我

利申：95

介唔介意講下返邊行？

1745

有邊份工係唔閪
3份工係咪都係相關？

一grad就做到依家？

咩係猛鳩

食屎

又叫

又真係幾猛既

讀咩呀，之後返唔返香港

有冇打算一直做落去？

可以娶埋日本女仔做老婆

真係有人鍾意返工咩
咁轉既原因係咩？人工再高啲？

咁快升職

要搵胡師傅重訓下

1249

1354

1401

1414

其實覺得入房做gym好大壓力好麻煩
不如自己喺出面跑步好過

1537

點解？
我諗住去做gym
怕比人望？

閱讀理解fail

1855

2145

2214

2134

0842

1017

1538

1808

1933

2225

0009

rich!!!

今年到期了

1426

2004

2313

0731

包

1035

1541

1547

盆菜一直都是港人大時大節聚餐的好選擇。疫情影響下，既想吃好一點，又不想辛苦家人親自下廚，不妨考慮訂購外賣新年盆菜。

朝早喝一杯順滑的Flat White、偷空歎一份Waffle、和朋友分享近況和甜點，嚐到的，是生活的幸福小時光。

讓每個自拍潮人、全景攝影達人，以至人像攝影高人，找到靈感繆思。

一份好禮，給時常陶醉於動人節拍，更愛隨手扮打鼓、彈彈空氣結他的另一半。

從堅持跑步，到追蹤酣睡，從翻山越嶺，到家中練跑；健康之路，與摯愛並肩走。

給摯愛燃點創意火花，讓每一筆盡情揮灑，為每一天描畫萬千精彩。

是影痴、劇迷、爵士樂發燒友的摯愛，也是共度良宵的好伴侶。

無論摯愛是拍友或樂迷，健康或健身的狂熱分子，黐家型或創意型，總有一份好禮，適合他和她。

選購禮物時需要幫手？我們樂於回答任何問題。

放進禮物盒，與個人化心意卡一併送上。

近排大家行多咗山，係咪心思思想買返對行山鞋呢？我哋幫你破解選購行山鞋迷思，仲有新手、中級及專業級行山鞋推介！另外亦整合咗會員最近成日買嘅 60 間日本網店，有咗呢份網購百科全書，就可以買更多正嘢返屋企！

疫情下香港人未能到海外旅行，大家都留港消費，預訂酒店Staycation放鬆減壓。然而，「Staycation感染群組」的出現，引起香港人對住酒店會否導致COVID-19病毒在社區傳播的關注。入住酒店時，哪些防疫守則或安全建議可以確保我們免受COVID病毒感染？

牛年犯太歲的朋友要小心！
踏入 2021，有覺得頭頭碰著黑嗎？
細小的天然石，埋藏著一股神秘力量🔮
配戴合適的水晶，有助消災解難，招好運！

以黃銅材質的幾何圖形結合天然石，塑造出宇宙、星體的時尚感！當中採用的天河石又名亞馬遜石，有利於增加自信心🔥

20 多歲，半熟的年紀🌟 最適合配戴精緻、顏色配搭豐富的水晶！一條包含了多款天然石種類，一次滿足多個心願！

日本直送的手工飾品品牌，採用天然石、玻璃等材質拼湊成各種不規則小飾品！除了普通的耳針款，還有耳夾和袖口鈕👩‍❤️‍👨 最適合跟情侶一人一對！

本地品牌的簡約設計，凸顯出天然石原本的形態和特色！當中的紫水晶有助令頭腦冷靜，加強頭腦的思維清晰🧠

日本設計師的工藝，將普通的天然石及玻璃設計成各種質感配飾！透明感和金屬的設計讓整體感覺高雅成熟✨

讓天然石成為你的護身符✨ 每顆水晶都低調閃亮，設計清新無負擔！散發藍光的月亮石有助提升女性魅力喔！

6 款天然水晶礦石，配上 6 款植物精油🌿 透過水晶淨化負能量的同時，用氣味療癒你的身心靈！天然水晶水瓶讓你在喝水時吸收正能量💦

沒有過多的花巧，將天然石的美麗、樸實完美展現❤️ 橙紅色的太陽石耳環低調耐看，更有利改善貴人運！

一直以來，我們致力確保你的賬戶安全，讓你能夠安心無憂地享受網上體驗。我們為你準備了以下一些網絡安全小守則，助你於使用網絡服務時能進一步保護你的賬戶及個人資料。

幸福來自日常的小驚喜、陪伴👩‍❤️‍👨
你願意多花心思培養這份幸福感嗎？
離情人節不到 20 天，為珍重的人預備暖心禮物
訂製獨一無二的禮物，才顯得額外珍貴❤️

在新年前為伴侶及自己換上新銀包
今年一定荷包滿滿，財運亨通 💰
送你限時優惠券，用最划算的價錢就能擁有全新銀包！

農曆新年、情人節當然要好好慶祝一下特別節日。其實不少酒店都會因應不同節日，推出限定優惠。

由經濟實惠的圍村盆菜到矜貴米芝蓮星級盆菜，樣樣有齊，方便大家根據預算去選擇！有些盆菜更提供外賣送遞，今個新年一家人都可以舒舒服服安心在家聚餐……

快到情人節，是時候要準備禮物給男朋友、女朋友或心儀的對象！每年都苦惱送什麼禮物好，又不想送花這些例牌禮物？今年就來點特別驚喜吧……

每年情人節都要苦惱去哪裏好？

疫情持續及反覆，學校亦再次暫停面授課堂改以網上授課，不少學童對網上學習困難處處，其中一項就係缺乏打印機將工作紙或網上筆記打印出來學習。

曙光象徵著希望。嚟到新一年，希望會有源源不絕嘅光線，讓我哋告別陰霾。 你會點用光去記錄我哋美麗嘅城市？

石龍拱位於荃灣與元朗之間，可循元荃古道上行抵達，由於路段發展完整，建有水泥路及涼亭等設施，是荃灣區一條熱門嘅行山徑。山峰上景觀開闊，天氣好嘅話可以眺望到青衣、青馬大橋至馬灣一帶。

在上山路段的隱蔽之處，有一間荒廢咗嘅蓮花山村校，頗具懷舊嘅味道，係拍攝風光以外嘅一個有趣景點，推薦予喜愛探險嘅你。

我哋會探討如何善用相機功能。如果你平時多數依賴全自動模式拍攝家中毛孩，而拍出來嘅照片又未如理想，這篇文章應該會對你有幫助。

我哋會學習應用幾個基本而且簡單嘅方法，包括 TV/ AV 快門先決模式、曝光補償、Live View、連拍模式同埋教大家點樣善用長焦距鏡及廣角鏡。小小改變就可以影到更好嘅寵物照片！

尖沙咀髮型屋員工及顧客被困 需要過夜

[突發]有條女喺港鐵車廂捽碟自摸

0938

1632

🧚🏻‍♀️ 丘比特已經準備好了 🧚🏻‍♀️

0951

1335

有冇人仲記得庾文翰

2332

0229

慣左5am先訓到, 點先可以校返10,11pm就訓到

1633

[年經] Post你個apple wallet出黎

2259

0834

其實大學畢業證書設計到咁撚大張做咩?

辛苦

2257

匯景花園 劏房

0252

0816

0916

1348

1642

一人一個 個個都話好靚女但你覺得樣衰既女星

0023

0839

1152

2123

2247

0720

16歲男抓飛機起落架 飛6000尺忍低溫1hr偷渡成功

1602

1816

2308

很多新春大型活動因疫情都被取消。香港旅遊發展局正準備線上線下的替代活動，詳情有待公佈。那麼今年新年可以去哪裏玩？

疫情下沒有旅行，可以預備甚麼驚喜給情人？

就算2021年未知什麼時候可以飛，趁周末，本地旅遊舒展身心也不錯。

情人節已進入倒數！最後 9 天⏳
還沒預備禮物的你，快來入手！
用心準備禮物，對方是會感覺到的❤️

2020 年有很多不同挑戰，令我們都迫不得已要改變行程。不過我們想為你送上一個好消息。